嘩莊元生你咁講野嫁

最大隻蒼蠅咪響你身邊囉

心水清！

都唔係人講嘅！

莊元生呢隻太監, 去個毓民支持者嘅食熱狗Post 到留言「40元一隻」, 比80-90人叫佢食屎收皮佢聲都冇得聲

最柒係條友係男人搵Rio做profile pic,莊元生見人靚女想扮FD答人問題

佢係咪即係認左熱時生意真係好差

喺食野既地方食野都唔撚得

人地係小食檔食嘢都唔得, 佢地係公廁開大會又冇問題

真係好撚戇鳩

成班有被害妄想症，以前就迫害人，依家就話人地食熱狗只敢喱係廁所

大佬，一來冇人想同你地扯上關係，你地最鍾意影相掉上網批鬥，清算

二來好似神駒個d,擺到明撚狗咁撚你，撚完之後你陳秀惠and眾熱狗都可以講到成功擊殺神駒

講野d邏輯亂過閪，唔好再出黎獻醜吧，乖乖留係美羅啦

熱狗比神駒撚左兩三個月, 元氣大傷, 錢又冇, 人又走, 兩公婆同班濕鳩主持咪要keep住將黑講成白去留住所剩無幾嘅熱狗同課金囉

真係好柒，明明自己比神駒屌走，佢真係可以講成比條陳臭閪擊退，完全調轉黎講都唔面紅，無恥到一個極點

之前呃落估計仲有400萬課金
未咁快死住既

蟲太被DQ賠錢, 先會元氣大傷

鳩達點會幫虫太找數呀

到時等睇又分裂

熱狗同青城d邏輯拍得住何志光

即係話熱狗無人黎唔關你神驅事
唔好睇得自己同班益友咁勁
無人黎係因為熱狗真垃圾，唔好搶功你班撚樣